# Nous déposerons les ressources externes que nous trouvons ici.
## Types de ressources :
Nous distinguerons 2 grands types de ressources :
1.	Les liens
2.	Les fichiers
### Convention de nommage des liens
Voir le fichier README.md dans le dossier correspondant
### Convention de nommage des ressources de types "fichier"
* Les ressources externes seront prétriées dans des dossiers
* Il s’agira de proposer des ressources LIBRES DE DROITS
* Nous essayerons de ne pas nous noyer sous la documentation inutile en sélectionnant ce qui est UTILE et en rapport avec nos cours.
* Evitons les documentations de 1500 pages, personne ne les lira entièrement. Si tel est le cas, merci de préparer un fichier md qui explique quelle partie peut être intéressante.
* Convention :
    * Placer la ressource dans le dossier correspondant
    * Nom uniquement en minuscule
    * Les espaces seront à remplacer par des –
    * Thème de la ressource
    * Sous-thème de la ressource (s’il y en a un)
    * Mettre à jour le fichier md qui cite les sources.

Exemple : _c-arbres-binaires_
